致poker充值艇仔朋友們

近一兩年連登出現咗班艇仔，當中有唔少學生，或者啱啱出嚟做嘢嘅後生仔。好多本身對poker有熱誠，玩玩下就順手做埋online poker room“充值”：自己充有優惠；又可以幫朋友；又可以賺外快；對poker呢個小眾團體又有更緊密嘅連結，一舉數得， 不亦樂乎？

但諗深一層，其實咁做等於用自己銀行戶口幫班大莊家洗黑錢。best case scenario，他日爆咗煲你無刑事上身，剩係俾AntiMoney Laundering 剁完你個戶口就case closed。不過以後無得用payme都唔抵喇。得罪美帝銀行霸權，一世無運行，何苦呢？十幾年後當你要同另一半上會，或者做生意要周轉嘅時候，都要靠佢。

啲cashflow 咁密集，其實好鬼。只要compliance陏手，藤㨢瓜，瓜㨢藤， 一check就成個cell起哂出嚟。(ff情節)跟手追埋電滙，發現係通去啲東南亞國家嘅細銀行， 掩飾成出入口公司嘅front，acct holder仲係路宿者添(ff情節)。

莊家幾千萬上落，就一定做足功夫cover tracks，咁你呢？呢啲就係easy money嘅魔鬼細節，upline 未必會話你知，或者佢自己都無諗過。

可惜係，你以往嘅transaction 其實已經有哂record... 而且仲會保存幾十年。銀行最鐘意翻舊賬，希望你冇泥足深陷，diy太多red flag， 作繭自綁喇。

一向唔係網上長篇大論。不過世代分裂嚴重， 小朋友身邊未必有信得過嘅長輩提醒，唯有拋磚引玉。

最後，你班友一日到黑出埋哂啲扮係poker discusdion嘅click bait post。全block，一打唔洗找

死都係死D細既 同運毒避稅一樣
你幾時見有錢佬避稅會出事

追出國條線就會甩。

巴打幾熟行情

樓主依家就係想話俾啲做細既聽囉

睇你做幾大姐
有d 三幾萬一個星期學生邊有人理你

樓主依家咪就係話俾啲做細既聽囉
唔通同緊大粒既講小心走資洗錢俾人追蹤到咁呀？

不過你做得大個流水帳會成日transfer and deposit 一查你難講囉

如果你賭開馬會 多轉帳 細做其實都安全
一做大就點都死

洗黑錢，都係嗰幾尾

sor 可能我表達得差
我係想強調 上家無事唔代表學生下家無事

依家興用payme，成本ledger 係個app度，上下線一查就一目了然。

銀行AML 個大粒出咗事有機會罰錢加坐監，所以有殺錯無放過。
做地球人如果俾hsbc&恒生 blacklist 都真係幾灰

我就覺得細數1萬幾千
payme even銀行轉都ok

多就要現金

不過最好都係唔好做啦

其實邊個poker app 仲玩到真錢？
我之前玩開pokerstars， ban 左香港人， 想搵第二間玩下。
利申， 一百幾十上落， 係想過下手癮only

勸世po都有人入嚟問路，曲直難分

你叫人唔好代充之嘛， 又無叫人唔好賭。

而家真係多左好多呢d post.

要玩去澳門玩算啦。

玩得一百幾十， 唔通仲搭船去馬交咩。 香港D私竇都唔好意思去啦。 而且有時得個零鐘想玩一陣， 出門口搭車都唔夠時間。

朋友局囉
輸都係輸畀朋友
嬴咪一齊飲下珍奶

唔識上網玩 唯有去澳門 不過要玩得大
去到又唔一定有位

所以我淨係入錢 唔會拎錢

時間問題
約一台腳起碼都2日啦

pppoker/upoker/natural

人大咗，朋友約局都係5/10 up。
一個下午要swing $2,3000 真係唔多開胃。

邊度睇到？
Lihkg 邊個台

馬會都係